\begin{debat}[Zoom]
% \parpic[r]{\includegraphics[width=1.9cm]{./images/antsorin_Magnifying_Glass_Color.eps}
%  % antsorin_Magnifying_Glass_Color.png: 249x250 pixel, 72dpi, 8.78x8.82 cm, bb=0 0 249 250
% }
Dans un repère orthonormal $(O;I,J)$, construire  la droite $(d)$ passant par les points $A(67;41)$ et $B(-23;-4)$  pour des abscisses %variant 
de $-5$ à 5. 
Présenter, en argumentant,  la  méthode choisie. 
\end{debat}